\section{Magische Miesmuschel}
\easy{100 Z.}{\mouse \keyboard}

Erstellen Sie ein Programm, das wie eine \emph{Magische Miesmuschel}, auch bekannt als \emph{Magic 8-Ball} funktioniert.
Per Mausklick kann die Muschel aktiviert werden, woraufhin sie eine zufällig gewählte Antwort anzeigt (mithilfe von \code{text(str, x, y)}).
Legen Sie einige Antworten fest, und finden Sie eine gute Weise, diese zu speichern und abzurufen.
Für die Darstellung könnten Sie auch eine Hintergrundgrafik einbinden.

Optional können Sie auch Animationen und Details einfügen, welche gezeigt werden, wenn die Muschel mit Nutzer:innen \enquote{spricht}.

\clue{Werfen Sie für Grafiken einen Blick in die Processing-Reference - insbesondere auf die Klasse \code{PImage}. Übrigens: Processing hat auch über den Reiter \enquote{Sketch} die Option \enquote{Datei Einfügen}.}

\begin{center}
	\imageplay{\img/muschel.jpg}{0.5\textwidth}{1}
\end{center}

Bonus: Können Sie die Muschel so umprogrammieren, dass sie bei dem Klicken auf eine "geheime" Position z.B. nur positive Antworten gibt (aber ansonsten immer noch zufällig ist)?

\clue{ 
	Bei einem Klick führt Processing die Funktion \code{void 		mousePressed()} aus. Es kann Sinn ergeben, dort eine \code{boolean mouse} mit einem Wahrheitswert zu füllen, wenn diese Information im weiteren Programm verwendet werden soll.}
\clue{	
	Falls Sie Tasten anstatt der Maus verwenden wollen: Processing aktualisiert bei jedem Tastendruck die \code{key}-Variable, welche dann die gedrückte Taste als \code{char}-Wert speichert.}
